放一個叉住電既電話係床頭等於放左個計時炸彈比自己

而放一個用尿袋叉住電既電話係床頭就等於放左個兩計時炸彈

note7同小米尿袋